頭先係樓下見到個女仔自己一個喊住食杯麵，我想比包紙巾佢

最後都係無比到
因為我知道，佢只會覺得我是癡漢
我照鏡子也很擔憂
我默默地收起包紙巾 繼續行返去

冇去嚇人 你做左一件好事

係… 佢可能喊得仲犀利啲

真

嗚

人生=木22

木22了 我會不會變隱青

靚女？

你行埋去同佢講再喊就要做你女朋友
保證佢即刻唔喊收聲

驚佢報警

都唔錯

你又知人喊緊

望撚住佢

想問問 巴打邊到見到

有無諗過佢唔係人

係咪天水圍北

仆街 係你？

巴sir

太好東西 無力佔有

咁都有得相認

真係you?
你琴晚食咩杯麵

你講下坐個位係邊先confirm到

你講下琴晚eat what

農心辛辣杯麵

仆街 真係你

癡撚線ga

咁都相認到 大家交換tg傾下計啦

好撚驚 點解咁都可以相認到

你地有緣

不安

係我就報警
因為阿sir做嘢唔駛我教

尋晚睇到個title都心諗
唔係掛

夜媽媽睇得唔清楚 其實你有無喊？
好彩無衝動到 如果唔係就柒到飛天

係了
做咩咁夜自己坐係到食杯麵

人間有愛

一段新戀情要開始

連登有愛

咁都相認到 燒黃紙做兄弟啦

快啲約人食杯麵

同屋企人鬧交落樓食個杯麵冷靜下
仲要$14兩個 過嚟我可以share個杯比你食

咁都相認

可能佢都係路過既其中一個毒撚

原來係咁

14蚊兩個咁抵 買一個咪好蝕 你兩個快啲約

真係癡撚線 通街都係連登user

古絲比樓主讚靚女有無暗爽

真心幾靚

多謝

衝緊去天水圍北食杯麵

要凌晨

其實有無喊？

Thx巴打 今晚天水圍北會出現大量連登巴打

應該有啦佢都講明見到個po心虛 明顯一路喊一路食啦

突然寒咗寒 通街都係巴si

我都係天水圍北食杯麵喎

全連登都嚟天水圍食

成日搭車都見到人上連登

點解唔比 等條女知道自己唔係最慘

有咩慘得過比個柒毒比紙巾

驚了

希望唔好再推 突然覺得自己好柒

最慘係比完先知無喊

柒到仆街

Push

有呀 我自己仲要無紙巾

媽呀 睇字都覺得柒到核爆

啱啱發生嘅事柒到令我覺得毒撚真係唔好咁正義

sorry

係呢個時候 古絲心中嗰一棵戀愛嘅種子萌芽了

危險動作 切勿模仿

過百正皮了

唔洗sorry btw我覺得好搞笑咁都相認到 癲

好驚

有冇紙巾唔係重點，樓主想知嘅係有冇男朋友

有同無都唔輪到我

加翻大家tg 做個朋友啦
周街都連登仔

真愛post 見證一對姦夫淫婦修成正果

係...有時候見人好傷心想去安慰下佢，都會諗咗自己咩樣先...

我很溫柔，溫柔在唔會俾咁柒既自己出現係你面前

幾時圍爐一齊食

起底啦 扮曬野

感覺似夾好

冇 真係相認

毒撚做好事咁容易嘅

偏偏好多毒撚都做壞事

你拎轉個頭咁隊紙巾比佢咪得

至少叫安慰左人

如果你有上前比紙巾，仲起碼有個杯麵食下。

人地仲要咁啱無紙巾添，個天比個好機會你，咁就無咗

毒撚都係唔好做咁多嘢

咁係咁先繼續做毒撚

有無諗過人地喊住食杯面係因為無筷子?

樓主放心 條女我已代勞帶左左返屋企了

似袁澧林咁正

又真係幾似你點知

雖然好搞笑，但如果我係條街喊，你比包紙巾我，我會覺好sweet，雖然我個樣可能嚇番你轉頭

古絲幾時同樓主食杯麵

如果你唔係喊緊咁點

過黎抄我牌

感謝你為個女仔著想

我都見到

又可以相認?

印象中有位巴打對佢心儀對象講
你再喊就要做我女朋友
條女就冇喊

竟然有真絲

起完底 都分唔清男定女

如果古絲係答因為農心杯麵太辣既話所以先喊，咁就

係人生嘅苦

全港最大…

又係呢d女仔獨自一人傷心既情節，有無咁多

原來係真

成日係連登睇到呢d po,真係唔係幾信係真

我都估唔到竟然真係會相認到

冇喊就話比你抹嘴

行過去講
你再喊就要做我女朋友
快速止喊

好多人見到絲打咁

幻覺嚟啫 嚇我唔到嘅 凌晨3點邊有咁多人

樓主你係男人就放低 tg 俾佢 add!!!!!!!
講咁多野都嘥氣

抵你無拖拍

你派膠俾我有乜春用
絲打有邊句拒絕過你?
俾少少自信好唔好

思想正確

你同佢講再喊就做你女朋友 包佢即刻收聲

利申試過

單身20年

喊得仲撚大聲

見好就收啦新年樓樓

2個假膠夾埋撚人

有個女仔食緊三養加辣默默地流淚
我俾咗罐冰凍可樂佢飲

我都想遇到,我咁大個仔都未見過有女仔獨自一人係度傷心

去馬啦 係緣份呀 屌你
你唔俾紙巾已經錯過一次機會
係咪仲想錯過多次？

係你就係你嘅

咁你慢慢係屋企打飛機啦

在一起 在一起 在一起

咁就錯失左一段恩緣，仲失埋右添

有人出pool了

巴打訓醒未

絲打好靚女？

新界有愛而已

加油

巴士係IT毒撚 駁唔過

古絲潛咗水 樓主冇機了

係

樓主不要暗戀

其實我出街都見過好多女仔喊
我都會
但係遞咗紙巾 感激下 之後都唔會有下文

所以樓主無損失
除咗個杯麵

個杯麵好好食嘅咩？
我未食過

不過個杯麵本身唔係重點

會心動

大家都是陌路人
當係一場夢

樓主又話唔好推post自己係咁推

ok 我收聲

返到屋企打飛機冷靜下

咁有緣快啲約啦

頭先見到有個女仔喊住依杯麵
有個肥矮柒毒窮嘅四眼仔揸住包紙巾係後面
我即刻㩒定999
好彩個毒撚照完鏡就走咗
跟手我俾咗三萬蚊條女 佢好開心 嗰晚仲過埋夜

如果可以好似樓豬咁決斷就好了

祝佢早啲同心上人係埋一齊好過啦

樓主一定後悔緊冇俾紙巾
依家係咁推po想試下有冇機

唔好咁快踢爆

一啲都唔好

勿屈

樓主電話無前鏡頭？🤔

樓主係咁推post 居心何在？

其實俾紙巾唔使驚有咩後果嘅

俾張抺過jj嘅佢

佢應該係見到你先喊

收皮啦樓主
條女有仔架

推到古絲同佢一齊

絲打無再上水了

睇完想用呢個開頭寫篇互動故

樓主好好心地
我指唔去嚇人嗰part

生人唔生膽，垃圾

好食呀 你食唔食 如無意外你住我隔離樓
我都比返啲愛你

Lm

唔知點解見到有種幸福的感覺，樓主去馬啦，仲諗，緣份難得啊。

絲打快啲畀你個tg 畀樓主

咁都相認到

冇愛既話做佢岀泥

樓豬有機都放棄

把握機會呀巴打

機會黎啦飛雲

新年桃花運到，巴士唔等人阿，加油巴打！有機會做個朋友都好

朋友也好 情侶也好
祝福兩位

嘻

屌 睇到古絲話俾返啲愛樓豬嗰句
我扯咗

樓主可以收工後拿住個杯麵日日坐係下面等人

係愛啊
多謝你先 唔食啦
有緣再見啦！
希望我仲認到你 琴晚個look 勁文青

圖呢

屌 抵你單身20年

strong post lm

祝大家早日揾到愛你嘅另一半

唔怪得樓主單身

樓主好撚冇用

好彩你冇影相po上黎...大柒

連登版電車男

樓主憑實力單身

絲打俾曬位你入
樓主竟然縮

在一起

樓豬留個tg啦 駛死咩

樓豬收皮啦

渣ga

留名跟進

戴帽遮住自己個樣，放低紙巾，頭也不回咁走，如果佢嗌你，都唔會轉身
可能你會覺得咁樣好哂，但係你成世人唯一型一次就係呢次

負皮咗 好好反思下

屌你大大個機會比你試都唔試下
買翻幾打杯麵翻屋企打飛機啦

比左一陣metoo你呀因住

留個tg啦樓主

到咗天水圍，仲有冇杯麵食

屌你老母
古絲有追po實知你顧慮啲咩㗎
仲肯俾位你入都縮
得啦 依家朋友都唔洗做

知自己斤兩唔係壞事

廢在人地絲打主動開到聲都仲要縮

樓主真係好撚垃圾

屌你去馬啦 之後你後悔呀on9仔

樓主好撚廢

痴撚線

屌你咩....

垃圾樓豬
明明成件事好warm，你又要縮
點解我就唔會遇到

好心樓主就大方啲啦

屌你老母
拒絕係好撚容易但自己實後悔

樓豬咁撚無用，見面攞杯麵分明係比機會你攞電話

無啦啦做咩抄人牌...

冇話一開波就做情侶啫
做個朋友先啦屌

定樓主個樣真係好難頂？

係 大家知咩事

唔緊要 我代你出面

唔喎

快啲擺低tg喺度俾我屌你老母啦
而家係我要 唔係絲打要

Ok
諗諗下都係好事費事見到個樣落差太大仲衰

咁多謝呀 咁早幫我開年

擺低tg 有嘢問你

好彩你夠冷靜 冇抹殺一段關係於萌牙之中
宜家都叫有得響連登相認噯昧一下

祝佢幸福

Ok相信樓主應該真係戇鳩嘅

樓主可唔可以有少少信心 古絲俾多次機會樓主好無

真心feel到你對古絲嘅愛
各位唔好再逼佢地

深信有一日係第二個post見到果陣
佢地兩個自然會相認
依家貢多人梗係唔會依家認

我半個鐘後返到嚟
你會唔會落樓
不過我今日唔係文青look

你好，我地正進行緊一項調查，係關於人喺唔同心情對食物味道嘅影響，為咗保障你嘅私穩，而家想請絲打擺低tg以便聯絡。
利申，純學術研究，無其他意圖

等我 我買炒面王過來食

@搭巴士返學
快啦屌你

pushh

落樓啦樓主

樓主今次仲縮嘅話真係死咗佢算啦

樓豬落街食麵啦

嘩以後有時間我都要帶紙巾周圍行望吓有冇靚女先

你唔好迫樓主 樓主係好人，但唔一定識同女仔相處，佢想保留係你心目中美好印象

利申：作為毒撚，明白樓主毒撚怕面對女仔嘅心情

樓主呢

定係古絲真係靚到可以樓豬連望到都產生自卑感

嘩
咁夜嘅 去完花市？
唔落啦 你都早啲返屋企

自己知自己事

你畀唔到幸福佢 就等我畀

人哋好女仔嚟...

我都係好男仔黎

咁等我嚟

你其實已經一見鐘情左人地，如果唔係洗咩顧慮咁多野。
做個普通朋友都要顧慮咁多野的話，你真係好廢。

屌睇到好燥
人地絲打都開咗幾次聲俾哂機會你
你好好醜醜都出黎同人say個hi吖
大家喺呢度都係口痕起下哄啫
又唔係真係要你同絲打一齊
啱傾咪做朋友 唔啱傾say完個hi咪各行各路囉
咁難得相認到都係一種緣份黎
平常心同人做朋友唔洗睇樣架
俾少少自信爭氣啲得唔得

見個面做下朋友就唔好縮啦
又唔係叫你一出去就拖人隻手
擴闊下社交圈子啦咁有緣

新電車男

當識個朋友都好吖 樓主去馬啦

樓主我求你乖啦 絲打可能喺樓下食緊風等你啊

叫埋你落樓都唔落
一係你假膠 一係你就gay 嘅

加油啊樓豬

樓主 我返到喇
Hello

30分鐘啦 依家落去仲黎得切

樓主爭氣啲啦

strong post

癡撚線post

你真係好想識佢

樓豬唔去 我去加啦 臭河

等我 九龍搭的士入黎

樓主 你落啦
古絲都開左聲兩次
大家做個朋友都好呀
知你顧慮啲咩
但把握機會呀

去馬！落去呀

樓主正廢柴 食塞米

絲打等還等 咁夜記得注意安全

去附近個公園到等下樓主啦 唔好咁快走啊
無記錯叫 紫公

落街食花生先

樓主咁都唔落
等我冒認樓主先

都係樓下 必經
樓主心地好好
想見下佢講聲多謝

落去呀

上啦

可唔可以落黎一齊食杯麵 我無樓主咁笠水

原來係呢度
樓主 我地一眾巴打嚟緊喇
你仲有少少時間拖走古絲嘅
最後機會

屌 好似睇劇等緊大結局咁
樓主快d落樓啦 咪當識個朋友lo

樓主爭氣啦

人地都俾曬位你上

電車男咁feel

你等咗廿年 個機會終於係你面前
你竟然縮

屌 樓主 你衝啦
衝落街呀屌

比著我都淆但係

如果住天水圍我會落
柒頭都照落 當識個朋友

咁都有因緣，上多啲連登先

衝呀衝快搶攻，去吧

樓主係咪已經落咗

樓豬唔係訓撚左呀嘛？起身啊

當我地求你啦
做朋友真係唔會咁在意你咩樣㗎

其實樓豬做乜9? 女仔都唔驚佢驚乜春

係緣份 要推POST了 手足入黎見證新戀情

咁耐都冇消息 molamola

成件事好巧合 好羨慕

希望樓主落左去

可能樓下傾緊

等緊樓主同古絲上水 希望係見緊面啦

樓主快啲落樓啦，緣分嚟

咁有緣份結果連朋友都做唔到真係好可惜喎
絲打咁熱情 樓主就係咁講晦氣說話 真係所謂嘅皇帝唔急太監急 成班巴絲打仲上心過樓主

難為絲打一個女仔夜媽媽食風 小心啲呀
定樓主已經鳩衝左落去見絲打唔得閒上黎覆post咋

f5都禁爆仲未有最新消息

第一次追post追到咁肉緊，樓主真係唔好顧慮太多。想當年我都係路邊見到個女仔喊得好犀利，但我經過咗覺得有啲唔妥就都係返去比咗包紙巾佢仲陪咗佢傾個幾鐘，最後有交換contact但無下文，不過開解到人見到人地有返笑容係有錢都買唔到。

古絲安全返到屋企嘅話可唔可以上黎報下平安

有冇見面都交代下

好想知到下文

樓豬要勇敢啲呀 好多時女仔都唔係淨係睇樣㗎

樓主死撚左去邊

唔交代下我地點訓覺呀

樓主扑緊野啦

好眼訓 但未等到最新消息我都唔訓呀

古絲應該已經回家？

係紫色公園見到樓主 真人好毒

頭先有人住附近話落佐去
直播下發生咩事啦

⋯⋯⋯依家先落去

等大家好訓啲

欲拒還迎
假撚到
好心一早就拿拿聲

成班人唔瞓等住見證樓主同古絲相遇返

可以再遲d落

樓主真係好撚冇用

講真有心怕咩遲 今日唔得咪聽日

你有落我撐撚硬你 樓主

撚有下次咩機會依加野

半個鐘先落樓

睇嚟訓得了

古絲唔係咁就唔見左呀

樓主係垃圾

係咪有巴打真係走左去冒認樓主

而家先出現
要個女仔三更半夜等足你半個鐘你知唔知醜架屌你

古絲快啲上水報平安

樓主下次爭氣啲早少少落去 眾巴絲支持你

要個女仔咁等你半個鐘？仲要係無任何即時聯絡到既方法 邊個會肯

巴仔肯出去已經好叻

樓主係咪沖埋個涼 裝埋身先落樓

睇到燥底
做男人做到咁撚垃圾

下世先落啦 屌你老母
一個女仔俾幾次機會你去馬
半夜三更要等你半個鐘？

諗起耶撚浸死個故事
明明耶穌派晒直升機接你 你都唔受
一世做毒撚啦

哂撚哂啲機會
睇撚到燥

樓主係咪男人黎？

有可能

樓主真係好樣衰咩
不過人地就算未沖涼都唔想落黎見你啦

咁樣都唔落，有緣做個朋友唔好咩 ？

樓主係IT 毒撚 平時鐘意睇動漫

我都係毒撚 但我好少覺得人咁垃圾

樓主好弱

樓主翻得屋企

好浪漫

我想搭時光機捉住呢個時候嘅樓主打一身

樓主比啲信心自己啦 人地比曬機會你

利申 樓主中同

做朋友邊洗睇樣架
唉 樓豬 咁婆媽邊得

樓主
抵你做單身狗

屌 連自己都睇唔起自己 人地點睇得起你 你真係做死一世單身狗

真係無見到絲打呀？
樓主都歸了家？

見咗了 大家可以安心覺覺豬
好多謝絲打冇即刻走咗去

報個平安先

頂，絲打真係好好，咁樣都肯等樓主你，又凍又夜一切都咁唔肯定都等你

訓未呀你

祝福你地

沖多次涼就訓了 你都早啲訓！聽日返工

有冇交換電話ig嗰啲?

又沖 落樓咋嘛

沖多次

樓豬IT 毒撚
有冇毒親絲打

汗

咁就識左個fd

見咗成粒鐘咁耐

安全歸家就好了
仲見到面 恭喜哂 總算係守得雲開見月明
多番好意樓主終於肯受
見到個陣都唔知有無等左你成個鐘
枉樓主搞到絲打等咁耐 記得請絲打食下飯補飛呀
好好把握機會呀

痴線 巴士仔出pool了

支持

女朋友成日失蹤 唔聽電話

搵返女朋友未？

屌你個奶 半個鐘都仲即刻呀？
樓主今次你好彩 遇著古絲啲咁嘅女仔 真係等到你出現

有report未 屌你老母

樓主心態真係毒到核爆
愈睇愈似佢地夾埋撚鳩我地

有無交換到contact

屌你老母正廢柴垃圾

屌你老母 俾哂機會你都唔去 係咪男人黎 睇到嬲

樓豬一世單身狗

祝你地幸福

見證大團圓結局

屌你地有無交換contact?
定見一見就算

係咪堅毒L？

屌 下文呢？

真係肉緊過自己溝女
禁好機會仲唔狗衝

點解有種感覺係大騙局

追POST追到係我樓下

之前有個post
天水圍有位絲打話畀人跟踪
然後成邨人落曬去
天水圍好多巴絲打

有冇LINK 我想睇

下文呀大佬

睇到好溫暖 我想試多次

雖然事隔咁耐

借呢個post力量

劇情峰迴路轉
實在太好啦

幸福美滿

前年嘅事條女都唔記得啦

cow女

樓主古絲你地順其自然啦 新年識多個朋友仔都係開心黎

我打返個下文先
我尋晚到左之後好在有隻貓仔出現
同貓仔玩左陣
樓主都係無出現
諗住佢都訓左就行返大堂入邊
就見佢到左個comment
行返過去見到巴打個背影
遠距離講左聲 喂
佢擰返轉頭 大家向對方個方向行
忍唔住係咁笑
真係唔係因為尷呀我
係好自然就想笑 有啲神奇個感覺
係緣份呀
之後我地不停loop同一條路
傾左1個鐘頭計啦大約
樓主 你拎唔拎我contact
做唔做我朋友都無咩問題
你令我知道人間有愛
Say goodbye 嗰時樓主講左句
有緣再見

香港到底仲有無好似古絲咁好既女仔

喵喵醬跟大家道早安喔

不含中介亦無需手續費， 全港最大交友平台

笑咗 thanks

好似拍戲咁

可樂加辣咖喎巴打

樓主開心都唔記得拎contact咋
其實佢好想同你做朋友架!

樓主在哪兒

即係冇拎到contact?

痴線 個女仔咁主動都唔識把握

第一次見面拎contact又真係比較唐突嘅
不過唔拎難有機會撞到喎
所以下次撞到一定要拎

巴士兄撚連登仔嘅技倆又創新高峰

兩位 有緣就要好好珍惜同把握

想像到個畫面好sweet
樓主竟然無拎contact

古絲嘅大方得體更加突顯出樓豬有幾毒幾垃圾

巴士仔見完都重要唔拎contact
毒到入骨

如果你有意思 不如做主動啦

樓主靚唔靚仔？

毒撚做咩都係錯

呢個就係現實
就係你呢啲人先食到女

再喊就做我女朋友！

why so sweet

買串魚蛋燒賣俾佢加餸
可能唔夠飽

你地咁都唔一齊我喊

大家唔好再罵樓主啦, 可能佢ge經歷令佢怕失敗怕受傷害啫

當然, 樓主唔肯走出個 comfort zone, 驚仆街就唔行路 , 無人幫到你.

contact

加油啊巴士

巴士

第一次追po咁好睇
花生花生

過來人表示係公眾地方喊緊嘅時候有人比紙巾自己真係好warm

想知樓主靚唔靚仔

成班child 登仔比人夾埋撚

今晚食咩味道既面

樓主可唔可以評下自己咩樣
算順眼 就ok可以勇啲啦

我覺得個天根本就係幫緊你地兩個 咁多件事件連續發生既概率 如果唔係注定的話 根本諗唔到用咩形容 等我總結下發生既事
1. 絲打因鬧交 去左買杯面食 一路食就一路喊
2. 而懵撚樓望咁岩行過 諗住比紙巾人 不過照鏡子也很擔憂佢既 最後都係縮沙
3. 事後覺得成件事好後悔 上網開POST 同人舒發下情緒
4. 點知絲打同樓主係論壇相認
5. 係咁多位連登仔既鼓勵下 樓主都係照鏡子也很擔憂咁拒絕留聯絡方法
6. 絲打為左報答人間有愛既心意 都主動見下面 (好似係兩次 )
7. 最神奇既事發生啦 就係當時出現左隻貓仔 同絲打玩左陣 如果唔係 絲打好可能一早上左樓
8. 故事黎到呢隻 兩位事主 你地諗住呢D連續發生既事件既概率係幾低?
樓主 正如咁多位所講 當識多個朋友 下次有事都可以一齊食下杯面 岩味先再深入認識 連登仔成日話無女 當你有機會啦 你地又有好好珍惜咩

拎失敗經驗 自己先會改進

樓主你遲下一定後悔
試下做個朋友都唔肯
自己斷送機會

女仔做到出晒面，樓主都唔交換contact

大把靚女側邊嗰個都係柒頭咁款，如果樓主正常人一個驚春咩

毒撚係有原因 唔係因為個樣毒 係性格令你成日毒撚

做得好

屌你老味當我求下你 唔好縮啦

有啲野好似整定咁

連登仔太high了我覺得根本就係夾埋係到撚你地咋
但係當睇下故仔又無妨嘅都幾好睇我追曬成個po

都算有個好結局

點都好, 祝福兩位

巴打 我記得你都差唔多係咁
個絲打上連登搵你
好似仲做埋女朋友

我想多謝岩岩係往大圍方向嘅馬鐵到借左張紙巾比我嘅男仔

無記錯人 搵到你啦 你都相認到啦

新年流流發生啲咁嘅事我覺得好夢幻 未係好反應得切
好多謝古絲唔介意我肥柒毒 肯同我傾咗咁耐
我諗其他女仔見到我都應該會無啦啦肚痛
琴晚有咩講得唔好 唔好介意我 我真係好毒唔識講嘢
唔好見怪
我諗起粉雪嘅一段歌詞，有一段係咁

僕は君の全てなど知ってはいないだろう
我可能未必知道所有關於你嘅嘢
それでも一億人から君を見つけたよ
但係都竟然可以係一億人之中遇見你
根拠はないけど本気で思ってるんだ
雖然無乜根據，但係我的確係咁諗架

我覺得我哋嘅相遇係一種冥冥中嘅緣份
好多謝你肯晒時間見我
琴晚太緊張喇 第一次遇到呢啲情況
都唔知點樣開口問你拎contact
如果你唔介意識多個住附近嘅毒撚朋友嘅話
可唔可以add 我tg 啊

多謝你！ 記得洗衫！

對唔住咁多位巴打！

好似睇緊電車男咁

得唔得有咩緊要，識多個人， 擴闊下圈子都好啊
分分鐘緣分就係咁黎呢

可能古絲都有啲豬扒朋友襯樓主呢

留名

點解記得洗衫

巴士仔終於踏出第一步

屌你樓主tg遮樣酒吧個張幾大隻

食屎狗 有女就收皮啦

呀我知點解喇
我會處理堆衫架喇

拍唔拍到電影

感覺到又係一個當兵既故事

巴打 你唔係呀 咁都托手踭

唔一定抄人牌嘅 見下面做到朋友咪做落去 做唔到咪算囉 你有咩輸姐？

巴打個人如何？

Dllm live撚左
平時使開cd rom都忍唔住留個名 祝福你地

上次收工見到公司對面711有個靚女喊到七彩，特登去咗買包紙巾畀佢

呢種電視劇式劇情 動漫式相遇
唔似依家個d亂咁黎既愛情

真係好想樓主同古絲最後能夠走埋一齊

如果一齊左你地是但一個記得上黎開post呀

追完po發覺連登好有愛

要幸福喔

其實樓豬係咪基

大家見面個下樓主又唔攞人contact
係要絲打翻上嚟岀手
Btw,希望大家可以當識個朋友先
大家唔好介意大家先
加油

個絲打好喉琴

第一次追po追到咁心急
一開始本身睇到樓主係咁縮真係好撚躁
條女咁撚主動你都係咁蹜
不過好彩樓主最後都係落返去
成件事好有愛 好似追緊小說咁
希望你哋可以修成正果
加油啊

樓主留完tg後 佢地兩個而家應該唔會再出現

你應該買盒乾炒牛河
係佢隔離陪佢食

成個Po好有當年電車男感覺

咪係囉
唔怪得毒撚啦

lm

你樓下邊到啊等我去

樓主毒得好緊要，開個post自己同自己談戀愛

一口氣追哂成個post
中間樓主廢撚到我未到青口就爆撚哂粗反哂枱
好彩絲打夠主動 祝廢毒樓主成功出pool
btw這些機會..

古絲真係好女仔 樓主要好好珍惜

追哂個post
睇完好撚滾動覺得真係好有緣份
(如果係真事的話）
祝福你地無論做唔做得成情侶都要幸福呀
如果你地擺酒記得留一圍寫連登
有緣會去擺低人情

冇人識用起底mode?

古絲（巴）又男又女 唔通又share ac??

邊有禁多緣份呀 樓主自編自導自演咋

咁每人都會有一刻想做假膠嘅

推

樓主劇毒
真係抵你單身

睇完成個post. 覺得好亂
究竟係一人分身
定真有其事

撚狗post?

追哂成個POST, 成件事好夢幻, 睇到我少女心爆發, 希望唔係假膠POST, 祝福你兩位

好葡萄樓主有D咁既機會, 要珍惜啊

好辣呀𨳒！

這些機會...

你係唔L係男人呀

如果樓主仲有睇個Post，
好想同你講，
真心，唔一定前提做情侶，
做得成朋友都好有緣分，
諗下成件事要有幾多巧合，
差個幾分鐘，
或者古絲冇咁好人，
又或者冇睇到個Post，
成件事就完全唔同，
俾心機好好認識呢個新朋友啦。

古絲，人間有愛，
下次唔開心可以叫埋巴打一齊傾下計。
BTW 應該係你哋鄰居，好想一齊做朋友

新嘅一年祝大家桃花旺！事事順利！
祝大家今年都遇到你嘅另一半！
記得唔好好似我咁撚柒！把握機會！
多謝咁多位有份屌柒我嘅巴打！

有無同古絲傾下計
傾左啲咩

好sweet 加油 巴打 俾d 自信

加油巴打
有冇再進一步就後話啦
但識多個異性朋友
有多個機會同女仔傾下計都唔錯呀

搞到我宜家每次行返屋企
都忍唔住望下嗰個位有冇人坐係到傾緊計

屌你

一齊左

樓主做咩唔比紙巾我
喊成個鐘就係為左等你包紙巾

無

緣份

屌你老濛

溝未

唔識

等佢溝

溝鬼溝馬咩

到你老左自己一個人坐樓下食杯麵 你就會後悔

唉緣份你都唔珍惜
屌 性格累事

加油呀

我都食杯麵

杯麵 打手

講得好

加油呀，希望修成正果👫

如果個女仔唔係靚女都唔會有呢個post出現

sad but ture

如果拍成電影，一定好睇過啲咩新戲劇之王啲垃圾賀歲電影

我都想食杯麵

好sweet